# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-28 08:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-04 20:46+0800\n"
"Last-Translator: Tang Ruixun <tangruixun@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"

#: templates/cancelled.liquid:7
msgid "You have cancelled the payment"
msgstr "您已取消支付"

#: templates/deadline.liquid:7
msgid "Order expired"
msgstr "订单已过期"

#: templates/deadline.liquid:11
msgid "You did not finish the purchase within the time frame."
msgstr "您在时限内未完成购买。"

#: templates/deadline.liquid:13
msgid "Click here to continue"
msgstr "点此继续"

#: templates/error.liquid:9
msgid "The order is already paid."
msgstr "订单已支付。"

#: templates/error.liquid:11
msgid "Continue to the shop"
msgstr "继续前往商店"

#: templates/error.liquid:13
msgid "An unknown error happened."
msgstr "发生未知的错误。"

#: templates/error.liquid:13 templates/error.liquid:17
#: templates/form/error.liquid:14
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: templates/error.liquid:15
msgid "Unable to complete payment"
msgstr "无法完成支付"

#: templates/error.liquid:17 templates/error.liquid:19
msgid "3D Secure authorization failed."
msgstr "3D 安全认证失败。"

#: templates/error.liquid:19 templates/error.liquid:21
msgid "Please try again or select another payment method."
msgstr "请重试或选择其它支付方式。"

#: templates/error.liquid:21
msgid "3D Secure enrollment failed."
msgstr "3D 安全注册失败。"

#: templates/error.liquid:23
msgid "The payment details have changed since you initiated the payment."
msgstr "在您发起支付后，支付详细信息已发生改变。"

#: templates/error.liquid:25
msgid "Click here to start over"
msgstr "点此重新开始"

#: templates/error.liquid:36
msgid "Try again"
msgstr "请重试"

#: templates/form/3d_secure.liquid:13
msgid "Starting 3D Secure payment. Please wait..."
msgstr "正在开始 3D 安全支付。请等待..."

#: templates/form/3ds_auth.liquid:7
#, fuzzy
msgid "Running 3-D Secure checks. Please wait..."
msgstr "正在开始 3D 安全支付。请等待..."

#: templates/form/anydaysplit.liquid:12
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Anyday split payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/anydaysplit.liquid:13 templates/form/bancontact.liquid:14
#: templates/form/bitcoin.liquid:28 templates/form/blik.liquid:14
#: templates/form/klarnapayments.liquid:10 templates/form/mobilepay.liquid:14
#: templates/form/mobilepay_online.liquid:8
#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:14
#: templates/form/paypal.liquid:12 templates/form/paypalpayments.liquid:13
#: templates/form/paysafecard.liquid:12 templates/form/przelewy24.liquid:14
#: templates/form/resurs.liquid:27 templates/form/sofort.liquid:9
#: templates/form/sofort_ideal.liquid:16 templates/form/sofortppro.liquid:14
#: templates/form/trustly.liquid:10 templates/form/trustly_ideal.liquid:10
#: templates/form/viabill.liquid:12 templates/form/vipps.liquid:14
#: templates/form/vippspsp.liquid:8 templates/form/wechat.liquid:14
msgid "When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "完成后，您将会被重定向回您的收据处。"

#: templates/form/anydaysplit.liquid:14 templates/form/bancontact.liquid:15
#: templates/form/blik.liquid:15 templates/form/klarnapayments.liquid:11
#: templates/form/mobilepay.liquid:15 templates/form/mobilepay_online.liquid:9
#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:15
#: templates/form/paypal.liquid:13 templates/form/paypalpayments.liquid:14
#: templates/form/paysafecard.liquid:13 templates/form/przelewy24.liquid:15
#: templates/form/resurs.liquid:28 templates/form/sofort.liquid:10
#: templates/form/sofort_ideal.liquid:17 templates/form/sofortppro.liquid:15
#: templates/form/swipp.liquid:9 templates/form/trustly.liquid:11
#: templates/form/trustly_ideal.liquid:11 templates/form/viabill.liquid:13
#: templates/form/vipps.liquid:15 templates/form/vippspsp.liquid:9
#: templates/form/wechat.liquid:15
msgid "Proceed to payment"
msgstr "继续支付"

#: templates/form/bancontact.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Bancontact payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/bitcoin.liquid:21
msgid "The Bitcoin address was copied to your clipboard."
msgstr "比特币地址已被复制到您的剪贴板。"

#: templates/form/bitcoin.liquid:21
msgid "Could not copy the Bitcoin address to your clipboard"
msgstr "无法复制比特币地址到您的剪贴板"

#: templates/form/bitcoin.liquid:26
msgid "Open in wallet"
msgstr "在钱包中打开"

#: templates/form/blik.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the BLIK payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/card.liquid:28
msgid "Name on card"
msgstr "卡片上的名字"

#: templates/form/card.liquid:45
msgid "Card number"
msgstr "卡号"

#: templates/form/card.liquid:73
#, fuzzy
msgid "Card type"
msgstr "卡号"

#: templates/form/card.liquid:93
msgid "Expiration date"
msgstr "失效日期"

#: templates/form/card.liquid:184
msgid "The CVV/CVD increases the level of security. Usually the card verification data is a three digit number, placed at the backside of the card."
msgstr "CVV/CVD 可提高安全性。卡片验证号码通常是卡背面的三位数字。"

#: templates/form/card.liquid:200
msgid "Enable 3D Secure"
msgstr "启用 3D 安全"

#: templates/form/card.liquid:213
msgid "3D Secure is a 2 step verification service using a text message to your phone."
msgstr "3D 安全是一种发短信到您手机的两步验证服务。"

#: templates/form/card.liquid:214
msgid "Your credit card issuer may require you to use 3D Secure as an extra precaution."
msgstr "您的信用卡发卡机构可能会要求您使用 3D 安全作为额外的预防措施。"

#: templates/form/card.liquid:222
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: templates/form/card.liquid:225
msgid "Create subscription"
msgstr "创建订阅"

#: templates/form/card.liquid:231
msgid "Save card"
msgstr "保存卡片"

#: templates/form/card.liquid:233
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: templates/form/card.liquid:243
msgid "Payment fee"
msgstr "支付费用"

#: templates/form/card.liquid:245
msgid "Fill in card number"
msgstr "填写卡号"

#: templates/form/error.liquid:14
msgid "An error happened."
msgstr "发生了一个错误。"

#: templates/form/error.liquid:16
msgid "You tried to make a live payment on a test transaction."
msgstr "您试图对一笔测试交易进行在线支付。"

#: templates/form/error.liquid:18
msgid "You tried to make a test payment on a live transaction."
msgstr "您试图对一笔在线交易进行测试支付。"

#: templates/form/klarna.liquid:24
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: templates/form/klarna.liquid:26
msgid "Male"
msgstr "男"

#: templates/form/klarna.liquid:27
msgid "Female"
msgstr "女"

#: templates/form/klarna.liquid:31 templates/form/klarna.liquid:67
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/form/klarna.liquid:37 templates/form/klarna.liquid:73
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: templates/form/klarna.liquid:39 templates/form/klarna.liquid:75
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: templates/form/klarna.liquid:41 templates/form/klarna.liquid:77
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: templates/form/klarna.liquid:43 templates/form/klarna.liquid:79
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: templates/form/klarna.liquid:45 templates/form/klarna.liquid:81
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: templates/form/klarna.liquid:47 templates/form/klarna.liquid:83
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: templates/form/klarna.liquid:49 templates/form/klarna.liquid:85
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: templates/form/klarna.liquid:58
msgid "Social security number"
msgstr "社会安全号码"

#: templates/form/klarna.liquid:94
msgid "Company Registration Number"
msgstr "公司注册号码"

#: templates/form/klarna.liquid:102 templates/form/sofort_ideal.liquid:43
#: templates/form/swish.liquid:29 templates/form/trustly.liquid:40
#: templates/form/trustly_ideal.liquid:40
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:82
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:50
#: templates/form_dankort_acs.liquid:28
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: templates/form/klarnapayments.liquid:9
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Klarna payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/mobilepay.liquid:13
msgid "When you click the button below, the MobilePay payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 MobilePay 支付窗口。"

#: templates/form/mobilepay_online.liquid:7
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the MobilePay Online window will open"
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 MobilePay 支付窗口。"

#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the MobilePay Subscriptions window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 MobilePay 支付窗口。"

#: templates/form/paypal.liquid:11
msgid "When you click the button below, the PayPal payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/paypalpayments.liquid:12
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the PayPalPayments payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/paysafecard.liquid:11
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the paysafecard payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 PayPal 支付窗口。"

#: templates/form/przelewy24.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Przelewy24 payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Trustly 支付窗口。"

#: templates/form/resurs.liquid:26
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Resurs payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Trustly 支付窗口。"

#: templates/form/sofort.liquid:8
msgid "When you click the button below, the Sofort payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Sofort 支付窗口。"

#: templates/form/sofort_ideal.liquid:15 templates/form/trustly_ideal.liquid:9
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the iDeal payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 ViaBill 支付窗口。"

#: templates/form/sofort_ideal.liquid:32
msgid "Bank"
msgstr ""

#: templates/form/sofortppro.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the SofortPPRO payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Sofort 支付窗口。"

#: templates/form/swipp.liquid:3
msgid "When you click the button below, the Swipp payment window will open. When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Swipp 支付窗口。完成后，您将会被重定向回您的收据处。"

#: templates/form/swish.liquid:12
msgid "Mobile number"
msgstr "手机号码"

#: templates/form/trustly.liquid:9
msgid "When you click the button below, the Trustly payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Trustly 支付窗口。"

#: templates/form/trustly.liquid:26 templates/form/trustly_ideal.liquid:26
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:22
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:23
msgid "First name"
msgstr "名"

#: templates/form/trustly.liquid:33 templates/form/trustly_ideal.liquid:33
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:28
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:29
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:5
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:5
msgid "This field is required."
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:16
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:17
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:34
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:35
msgid "Date of Birth"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:37
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:38
msgid "The age must be at least 18"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:43
msgid "Bank account holder"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:55
msgid "Invalid name format. Only letters are accepted."
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:58
msgid "Enter full name (e.g. John Smith)"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:65
msgid "IBAN"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:68
msgid "Invalid IBAN format. Enter a valid IBAN (e.g. DE 12 1001 1001 1234 5678 90)"
msgstr ""

#: templates/form/viabill.liquid:11
msgid "When you click the button below, the ViaBill payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 ViaBill 支付窗口。"

#: templates/form/vipps.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Vipps payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 ViaBill 支付窗口。"

#: templates/form/vippspsp.liquid:7
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Vipps PSP window will open"
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 ViaBill 支付窗口。"

#: templates/form/wechat.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the WeChat payment window will open."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 ViaBill 支付窗口。"

#: templates/form.liquid:11
msgid "Other Payment Methods"
msgstr "其它支付方式"

#: templates/form.liquid:16
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: templates/form_dankort_acs.liquid:4
msgid "When you click the button below, the Dankort payment window will open. When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "当您点击下方按钮时，将开启 Dankort 支付窗口。完成后，您将会被重定向回您的收据处。"

#: templates/layout.liquid:29
#, fuzzy
msgid "You are about to abort the payment. Are you sure?"
msgstr "您即将中止支付。您确定吗？"

#: templates/layout.liquid:32
msgid "Cancel Payment"
msgstr "取消支付"

#: templates/order_info.liquid:4
msgid "Order number"
msgstr "订单号码"

#: templates/order_info.liquid:6
msgid "expires in"
msgstr "到期日"

#: templates/selector.liquid:5
#, fuzzy
msgid "Select Payment Method"
msgstr "其它支付方式"

#: templates/success.liquid:8
msgid "You have completed the payout"
msgstr "您已完成付款"

#: templates/success.liquid:10
#, fuzzy
msgid "You have saved the card"
msgstr "您已取消支付"

#: templates/success.liquid:12
#, fuzzy
msgid "You have completed the subscription"
msgstr "您已完成付款"

#: templates/success.liquid:14
msgid "You have completed the payment"
msgstr "您已完成支付"

#: templates/waiting.liquid:8
msgid "Open Swish App"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:12
msgid "To complete the payment, open your Swish App on your mobile device and authorize the payment"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:13
#, fuzzy
msgid "You have 3 minutes to complete the payment"
msgstr "您已完成支付"

#: templates/waiting.liquid:14
msgid "Waiting for authorization"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:20
msgid "Please wait..."
msgstr "请等待..."

#: templates/waiting.liquid:24
#, fuzzy
msgid "The process may take some time."
msgstr "此过程可能需要 5 分钟。"

#: templates/waiting.liquid:24
msgid "Click here if processing takes a long time"
msgstr "若处理过慢，请点击此处"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电邮"
